喺對方心中一啲地位都無

睇下我幾賤，賤過condom ，無日開心
為嘅係
對一段感情負責任，唔傷對方心，愛與包容
嬲我食，哄我做。
問世間情為何物呀屌你，求你留過位比我啦
屌你!發洩完

Condom想有咩地位

重要你做過既好野一樣都唔會記 衰野一次就記一世 求9其一個男仔講一句都好過你講十句 賤過狗

留你做個水泡姐 人地都要人氹要人錫架 你又咁賤肯痴埋去 唉 聽見都辛苦 遲早頂唔順